Canzone inedita dei Fitzsimmons (Band HC Torinese), dedicata alla Val di Susa che resiste al TAV ed in particolare alla battaglia di Venaus del Dicembre 2005.
[Preview unreleased]
http://www.fitzsimmons.it